入嚟擺低自己嘅第一部電話

Sony Ericsson S500i 小學六年班買

sony ericsson t100
留名睇大哥大

Sony Ericsson w610i

Same
到依家都未壞

第一部係Nokia 貪佢夠硬正

同年代喎老友

同呢個差唔多不過有色咁解

nokia 6230
小三老母送
用左6年

same

呢部有錢仔專用

Sony Ericsson w810i

呢部都有用過
係我轉smartphone 前最後一部
仲記得果陣800萬像素好撚勁

好多人都用Sony Ericsson

第一部想分享埋第二部 好型

k770i

出果陣真係好撚鍾意

symbian OS明明係智能手機既先驅
點知nokia 固步自封搞到收鳩皮

sony ericsson 係90後既童年回憶黎

當年小學覺得samsung摺機好威 老母打黎fing出去聽嗰下j死女同學
nokia 5200好撚經典
lg部垃圾用到f4

W910i 第一部電話

好多後生仔

我都係

中學先出第一部手機

Song Ericsson w660i 永恆既經典

3310
小六個陣

小學既時候

3310 老母換機俾左自己

Sony w595

好後生呀………

應該好小人用

Motorola C550

一樣
個陣用綠色，超靚

我係白色 靚到 而家都覺得靚

同志 個陣仲會上網down主題同game

lol我未upload就禁左出去

Ericsson 338...

803T

same。仲打緊九格系因為距。

第一部電話，唔記得咩名
好記得佢d制好貼邊，好似無邊框，有冇人知？

好靚

細個果陣媽咪送既

小六出

中二屋企人送，仲記得當年上堂果陣打字唔洗睇mon 不過好快就壞左

Motorola 7200

點解你部室內電話可以拎出街用嘅？

呢部黎咖
細個果陣覺得拎出街好有型咖

我都係依部

細個拎出街即刻覺得自己靚女幾倍

same
不過紫色面銀色底

Sony Ericsson Z610i 粉紅色

Same

好遲先有第一部電話 所以都唔算好舊
勁好用 但而家舊電已經打柴 開唔番

sony ericsson k550i

6230i

Sony Ericsson

第一部就唔記得啦
但係記得當年老豆送左部sony ericsson walkman w595比我 個陣覺得自己好撚型

似似地樣, 6年級第一部親戚俾的

當年on99咁比人水左呢部，廢到死

+1

睇番其實都幾型

用過

第一部walkman電話

印象好深刻 拎上手第二日放學搭巴士訓著左 落車搵極搵唔到
原來放左喺掛頸八達通套嗰到

Me too
果陣呢部算係薄

唔知咩型號
小二既時候
黑白mon 無得插sim卡
好記得喊個時會係咁用佢播卡農

留名

中學第一部機K700i 個陣有mp3鈴聲真好好威威
成日打內置隻網球Game
之後換左 三叔S8000H 伏撚到仆街

巴打幾大 印象中呢部野影相係唔錯

sony t650i

留唔記得咗係nokia邊款，留名讀歷史

朋友

d數字有冇掉轉到 ？定真係圖咁樣

第一部有iTunes 既電話

小學六年班定唔記得五年班都係用呢部
嗰幾年sony好hit

我都係呢部 啲制用用下中間會打棟裂開

Nokia 5300
同人sms眼訓都可以咪埋眼打字再send

係咪一樣

係你喇5200

有用過白色
F1嘅事 傾緊電話嗰陣一收返部機就會收線
個幾粒制仲會有光

我真係覺得部機好撚靚

Nokia 3330 遊戲王

冷門野 acaltel OT535
有無人用過？中間粒的好好用

唔記得小1定小2 一出全家都換哂黎玩視像

果時初中岩岩出，太貴老豆唔肯買，之後我搏盡由全級30幾考到頭3名先肯買俾我

原本想貼w810i
見到依部又記得返用過

W810i

求左老母好耐先買到
竟然冇其他人用呢部？

點解係有錢仔專用 我都用過

我都係用呢部白色超正

Samsung s2

未壞仲留係到
好似係c510

都係咁上下樣
記得係紅白色

死圖
黃色nokia3310，中二買，不過先買儲值卡後買機

係深水埗貪平買咗部v仔，一個禮拜壞咗
之後買咗V3X,而家到仲覺得好正

果陣好似岩岩出3g無幾耐

哩部我都有用過

Same!!

屌呢部我細個好撚想要 仲記得佢d廣告

Nokia 2100
爸爸係我讀五年班嘅時候送嘅

Nokia 5310

果時興3隻呢類推機
無記錯係w595 ,w705,w910i
w595係最平
w910i係最貴 都差唔多3000

200 萬咋

cdma

記錯 應該係w995

綠色

SonyEricson 905>Nokia 5610（側田賣廣告個隻）＞gs 1 plus(依家仲用到）> gs Note 2 唔識死裝訊雷app dl野搞到搞左>Gs a7 2015(垃圾）
原本都覺得三星幾好，啲設計正，但經過note7事件後無哂信心 ，下次試吓出Iphone

Motorola A668
最記得佢當年宣傳個口號"我手寫我心"

因為第一部電話, 怕唔識打字SEND MSG
於是買左呢部有手寫功能
當年其他有手寫功能ge
多數都係有touch mon, touch pen果d PDA式 Smartphone
當年好撚貴, 呀媽一定唔會買
所以揀左佢, 其實都幾好用, 係冇mp3鈴聲麻煩d

見到個post咁多人第一部機都係SE中後期d機
發覺我都真係老左

老母用完比我用

Siemens C35 好掛住隻迷宮game

係 全部中間裂開

吾記得型號...

為左個number 出左呢部

正式自己揀左呢部

k610i

SE W200i

吾你老母

Nokia 3210
當年用新世界台機

2歲阿媽買即

用過 好懷念
第一部係摺機，唔記得左咩牌子啦

W580i 第一部電話

唔貼相啦 3310

細個用Nokia玩起樓好正 起到上月亮
型號就唔就得Lu

sharp 既 Gx乜乜

之後第三部就到iphone第一代

M記C350,連機重有C353嘅殼換

Sony Ericson C510

so far 擁有手提電話差唔多十幾年
計埋而家嗰部應該用左5部機...
順次序數得番出黎

Nokia 3120 不過係黑色

好似小六果陣求老豆出俾我
check 番先知原來部機都出左成12年，12年手提電話業發展得真係好勁...

跟住老豆簽卡送左部 NEC E1180 (好似係)

NEC真係好撚垃圾，完。

第3部係LG GS290 Cookie Fresh

我第一部touch screen嘅機，好撚新鮮

跟住就轉會去左Sony Xperia Acro S

而家就轉番過黎用LG G3 不過部機好撚多問題，捱多年就換機...

諗番咁多部機，計用緊嗰陣的話，用得最開心係Acro S

三菱手機，比較冷門！中2果陣買，價錢大概千四左右，4096色加64和弦鈴聲，屏幕畫面質素完全好過曬同期噶手機

小六既生日禮物
打到電話影倒相聽到歌上倒網 夫復何求

利申:係絲

se以前d機真係好正

樓主嗰部同我一樣
但我係金色

竟然未有人用同一部機

我都係呢部

我都係依部啊 仲記得求啊媽買比我 盛惠七百蚊

3310